仇思達：汽油彈暴徒未必係鬼， 但我依然反對

真係聰明， 屌哂所有反對派

以前都會睇下佢講咩，已家愈黎愈似政棍，擺黎擺去

仇思達d post係韓國瑜單野之後好似少左好多人like

呢條友屌天屌地乜都屌晒，屌自己人落力過屌敵人，唯獨冇咩建樹，波台狗之流，過街老鼠，仲有人睇佢？

咁都知，唔通佢有份？

講得好岩
網上有班人, 成日想發生叛亂 (例如打仗洗牌), 一發生少少野果時 (例如清真寺槍擊案)又接受唔到

又關波台事屌你老母

下下仆出黎柒個D都係掛球員名同聚腳開波台
驚誤會咪清吓波台菸血囉

由今日開始 唔好再擺佢上黎 等佢自動消失ok？

My台系 死攬 韓國瑜
熱血系 崇拜 黃洋達

兩者本質相同

條撚樣人女家除左親共
咩都反對

【更新】警署縱火案男子有黑幫背景